help

我啊嫂生2個掉哂比我媽照顧，話去學咩咖啡，其中一個仲係bb
咁都算啦，夜晚仲要bb喊扭計都唔理佢 喊到聲都沙埋仲要打佢
我想問可唔可以告9佢

在無人可以答下我

深表同情